外國朋友問有咩可以做到？

佢問我，
基於呢個情況下，
有咩即時/實際既嘢可以做到？

記住香港而家發生緊咩事，好似當年六四一樣刻係每一個外國人既記憶入邊。

幫手spread開去
如果係英美可唔可以幫手tag議員

（救poly)外國議員仲有英國人權人士幫香港向國際求救！

幫手retweet + like + reply(落 #PolyU 加update 警察武器同記者被趕走的情況）
英國Benedict Rogers出聲幫PolyU tag哂英美元首，連出兩個retweet，大家一reply就會自動tag哂英美元首！

美國眾議員McGovern岀左聲！

丹麥議員都出聲諗緊辦法！

#PolyU 已經上左美國Trending
幫手繼續用 #PolyU 去reply +Update

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task3

搵國會議員幫手出聲

幫手打twitter 國際戰線 share俾多D本地人知

RT俾所有人，促使組織及政府出聲施壓

佢幾個鐘就到到日內瓦，
但係佢覺得貿然過去人地唔會睬佢。

搵國會議員 任何民意代表幫手

Tweet俾其他議員，俾壓力佢地制裁香港政府同中共

罷用中資機構
國民聯署要求政府援助香港

推

SHARE俾所有佢諗得到嘅人，叫佢地幫手關注、施壓、一齊搵議員等等?

I see
但冇可能叫外國朋友裝修架

原本其他國家就係賺緊人仔錢，點會理我地

幫手Ŕetweet

入去幫推

叫佢用twitter share所有嘢

真，
一日佢地仲係outsider，
一日都唔會有我地咁投入民主運動。
但係對佢地嚟講，
唔會想見到另一個8964。

佢地點會care 64，佢地只會care 64之後有無錢賺

我唔係post主
再講未燒到佢哋嗰叠
我覺得佢哋最盡淨係做聯署、遊行嗰堆

所謂「國際戰線」俾外國人知就係為左叫外國人幫手，而外國人知道左唯一幫手做到嘅就係俾多啲外國人知

冇可能？上面張圖係巴黎呀

的確係。
明明大家都有眼睇到人道危機，
下面嘅人可以做嘅都做晒，
上面唔做嘢，
就只有睇住香港人死。